楊千嬅都有人反係咪反映連登太低質

想當年，小城大事 可惜我是水秤座 再見二丁目 假如讓我說下去 烈女 咬唇 少女的祈禱 太多唔數 都係好歌

你話佢唱功唔好 冇問題 但你班垃圾講到求其執一件都唱得好過佢 又唔諗下 冇人唱到佢咁有感覺搵個唱少女的祈禱好過佢囉

唱功好過佢又點 好聽先得㗎屌你老母

陳奕迅條死柒頭演唱會咪一樣推爆post扮乜撚嘢呀

根本成班眼紅撚樣喺度葡萄

聽歌跟本就係好個人

事實上佢啲歌只可以佢唱先好聽

你畀衛蘭真係唔太唱到嗰種清脆

容祖兒唱可人兒 最後的歌都冇果隻feel

護旗手值得支持

楊千嬅冇唱功
陳冠希冇演技
連登好多盲反狗，跟風狗，又或者00後

陳小春阿嬌個啲就真係垃圾啦
唱功演技乜柒都冇

係隔離講到求其執件網絡紅人就代替到好笑

唔講呢樣

的確係一堆 所以真係冇咩多元意見

還好 唔錯 唔同演繹
我respect

但首歌係講女人怨婦失戀

佢講佢出post RIP

連登仔：我睇唔到 我唔知

張學友小城大事>>>
鄭中基可惜我是水瓶座>>>

冇問題 我尊重你意見 但唔係>

最多同級 當唔同演繹

d歌係佢原唱
先入為主你鍾意佢唱嘅感覺係你個人問題
張學友d歌比郭富城唱都吹唔到張學友個feel啦
你呢個理論套落邊個歌手到都有用
問題反佢係去到呢個級數但無唱功，走晒音同唔夠氣，如果你覺得淨係睇感情就做得歌手，應該上到所謂天后級，咁以前王菲梅姐唔洗唱啦

唔覺走晒音 唱功係一般但夠唱佢啲歌就得啦

奶共護旗手仆街死啦

記得之前聽佢唱小星星嘅live走音走到八彩
唱其他live又唔穩定，你繼續盲撐啦下

又一隻 九唔搭八

最多差容祖兒少少

你搵阿姐比

咁都講得岀差小小，係咪反映你太低質

幾時有護旗?
連登仔係咪連護旗係咩都未搞清楚

少女的祈禱汪呀姐屌打佢啦

趙學而唱得好難聽...

可以係呢個娛樂圈生存25年
仲要keep住top 3
點都肯定有佢嘅實力同存在價值
一味話佢零唱功零演技靠運真係得啖笑

護旗手都唔反？
咁不如擁抱大灣區啦

走音唔夠氣你有冇入場聽過佢嘅live?
一味人雲亦雲

搞清楚護旗係咩未呀onl99, 一味跟風圍插

只服張靚穎

護你老味，邊撚度護，睇過

唔係

不嬲都唔鍾楊千嬅
無樣無身材無唱功無演技
成日鳩笑
造作到不得了
而家仲要奶共做護旗手
收皮啦

香港娛樂圈本身都係得啖笑㗎啦戇鳩， 係你地啲傻仔傻女先會畀錢供養佢啫！

唔好膠 唔該

連登有邊個唔反

幾時有護過期呀

有Apple Music 㗎啦傻仔

重以為得cd 同演唱會咩做收入咩

唔知

你都on撚9，就係聽過而家先大大聲話你知佢唔夠氣走晒音呀

最好笑呀越反越紅
同出面係兩個世界

梗係賺人民幣最緊要啦！

良知? 公義? 自由? 民主? 香港? 咩黎架??? 食得架???

算唔算垃圾歌手 唱垃圾歌 所以夾到

唔該你搵下Let’s Begin同三二一Go！ 走音嘅片段出嚟睇下

連登仔罷咗工未？

又一隻cctoy

的士陳 gem呢啲都係

咁你聽邊個呀講嚟畀哥哥知

首歌好,唱功差, 即係關佢叉事?

好明顯FANS嚟啦算啦

係咪楊太你自己開po

有人唱先得㗎你老母生你出嚟 你都要有用㗎

認真 有歷練既人先會聽得出呀姐既韻味

搵個唱少女的祈禱好過佢囉？

仲未計張學友小城大事
鄭中基可惜我是水瓶座

嬅姐唱功就係差到求其搵個專業歌手都唱得好過佢
如果又講感覺論就無得講啦
你可以永遠都話楊千嬅當年唱既版本最有FEEL
但唱功呢啲可以科學measure

仲係好鍾意呢啲歌，但中肯咁講楊千嬅唱功唔好都仲有人護航?

于梓貝都唱得好過人瑞啦

要搵演唱會d片嚟證明佢無走音？公司幫佢岀得街嘅會有走音片？你係天真定無知？

如果下下用科學計，kpop 一定最好啦 唱歌最整齊 跳舞最統一

就係想講感覺都好緊要

屌你李克勤唱返富士山下 咪又係唔好聽 係咪佢唱得唔好

No

係反映仲要奶藍千嬅個班fans on99冇底線

得啦你繼續盲撐啦
唱歌走音
現場降KEY
專業歌手wor

唔通佢要認自己係港獨？

你班兒登仔係咩事

深惡痛絕
仲盲撐佢嗰啲真係狗都不如

人係會變壞咗
湯十一就係好例子

佢幾時有護旗

呢個都唔反先係低劣表現

係啦，奶共嬅唱歌最好聽
明明唱live就唔掂，死都要話用感情搭救

有人話佢係講故事的人

冇現場觀眾拍嘅? 定係你冇睇過演唱會?

講真
香港呢堆歌手真係好老土
同Kpop 2個世界

好多時聽歌都睇人，話哂係偶像
以前都OK 鍾意佢
而家見佢奶共，再聽佢唱歌個心都唔舒服
可惜是浪費左林夕的歌

張敬軒囉

除咗容祖兒有邊個勁過佢

再見二丁目

個次見到習總 成隻狗咁啦

同殺人犯握手

咁有冇護旗先?
出席咁嘅場合可以唔握手咩?

已負皮

客觀講阿姐唱少女的祈禱好聽過佢

佢老公on99接埋啲咁嘅Job啲fans咁就無咗一大半

連登不嬲都反指標黎
逢反必紅 等睇佢個演唱會爆場啦 連登仔

你咪負

我想去

請問有邊位歌手夠膽行出嚟支持港獨？

睇下笑得幾開心幾興奮

你個名但我願與他擁抱

何韻詩 黃耀明

即刻搵比你啦屌
d尾聲無氣薄到唱唔到咁滯
係你角度唔會聽到佢係走緊音架

握手咋喎

係咪要好似連登仔直接叫口號打柒習種先叫唔紅

啱啊！ baby shark 比小朋友聽
嬅嬸就比弱智聽

咁都唔反? on撚9

唔係點? 你同人握手西住塊面㗎?

你老母就係俾我屌

唔知公開高調擁護擁戴中共政權咁算唔算係奶共護旗呢？

出曬水

連登仔撚夠膽咩

成隻狗咁

Reference 呢？hocc上年仲澄清緊

你同人握手又鞠躬又性興奮？

打手就收皮啦 點都洗唔到白

演唱會點都會仆直

答啦 佢係咪要講唔係呀 最好撐撚埋你呀

不過佢又真係柒 Del RIP post
又出份on9聲明 要去埋同殺人兇手握手嘅活動
我嗰陣嬲到掉哂佢啲碟 簽名嗰啲都係

楊千嬅收皮

唔該你搞清楚咩護旗先喇

唔需要佢公開支持，但佢絕對可以選擇唔出聲唔回應囉，
正所謂出少句聲當幫忙啦 (BTW佢唔係心口有個勇字架咩

咁既然選擇咗企係高牆戈邊，失去香港本地市場、掌聲不再亦係順理成章的事被兒登仔討伐好奇?

楊千嬅都有人支持

D歌好聽係作曲果班人作得好

換其他歌手唱得有一定水準都會紅

你又知性興奮

筆筆而家變左好靚J死人

但諗番以前TB樣都唔知J唔J好

唔係以為連登就當係全世界下話?
麥路人俾全城杯葛都未仆喇

搵Eason同佢比

香港人真係聽多d大陸歌啦
根本香港人對音樂知識係零
和弦係咩我估10個歌迷有10個都唔識答

大陸係西不過d節目好睇 d歌手分享晒樂理咁
好有心

香港果d自己都唔識點教人

唔出聲明支那小粉紅會放過佢?
個tour 80場毀約費天文數字你幫佢賠?

咁又唔見其他人紅到

無喺微博寫「我係護旗手」呢幾粒字但轉頭出份千幾字既擁護中共聲明咁都唔叫奶共護旗 咁應該叫咩呀on9仔？

喂仲可以盲撐幾耐呀你班pr打手？

睇黎你失業唔係冇原因

擁護基本法有乜問題?

你唔會搵千嬅同靚穎比掛

我覺得佢自從嫁左之後就變到奇奇怪怪咁

你個標題錯咗字
唔係(反)、係(撐)

因為音樂方面門檻較高
唱歌/ 歌詞比較每個人都聽得出
久而久之就變左側重
唱歌技巧 &歌詞

321 Go聽佢老公染金毛真係寧願佢兩個無一齊過

得罪講句 我唱都好聽過佢

同一首歌對比下唱功真係差十皮唔止

嘩好多打手呀，收皮啦拉
開飽佢囉，問下冇漢肺炎批唔批先啦

討好小粉紅係佢嘅選擇冇問題架，
由於佢嘅選擇香港人唾棄佢都冇問題架

華嬸都有人吹奏係咪反映連登太低質？

你on9?
你當荃荃冇到？

睇得多大陸節目先知做一首歌要搞好多野/改一改d野成個感覺唔同晒

台上真係幾分鐘 台下搞勁耐

得佢識唱歌? 你都識講佢唱功差

好心你搞清楚咩係護旗先喇

泳兒已經好過佢多多聲啦

咁點解要出席

on9, 撐d 藍絲偽人就死去香土啦垃圾

附近啲人幾淡定
真係得佢成隻狗咁
啲口水流晒出嚟
自己要用手兜住先

因為批評個d 都係新香港人

楊千嬅唱功差演技屎就肯定係不爭事實嚟架啦
但有人話佢啲歌俾第二個唱都紅到我就唔係咁認同
佢啲歌真係最top嗰班音樂人為佢度身訂造
俾第二個唱成件事完全唔同晒
你可以話佢死好命, 唔知點解有呢個本事令一班叻既人咁幫佢

呢個post都上熱門係咪反映連登低質？

人瑞呢d垃圾都有fan屎

佢走音扮咸係事實呀

但家陣反佢奶共 心口個勇字變共字
痴埋去丁子高之後搞cheap哂自己
趕走哂班fans

以前都話係佢fans咪包容下佢走音
走得黎都好有感情
宜家？no la
只係一件奶共無骨氣嘅低功能老閪

on9 post

佢d歌同造勢既錢
是但俾一個女歌手都可以紅過佢
你信唔信？

泳兒條走音怪都吹奏 唔好為反而反啦好嗎

唔信呀

重好意思講走音奶共嬅敢認第一無無人敢認第二啦
你問其他人，睇下覺得泳兒唱得好定奶共嬅好囉

其他人咪又係為反而反

有護過旗咩

唔係反佢啲歌
係反佢護旗⋯⋯

其實都係話佢擁護基本法 一國兩制 同唔承認港獨嗰啲

完全冇問題

俾佢地講到同陳小春一樣 on9

係啦係啦一講其他女歌手出嚟，你就話個個女歌手唔掂，叫你問人，你就話個個都為反而反，咁你贏哂啦
大家都有上過大陸節目唱，奶共嬅就比那英串過廢，但泳兒就比人讚好咁你咪繼續撐奶共嬅係唱得好囉

真心唔通級費事比較

得啦得啦你話唔係咪唔係
繼續撐佢唱得好啦下，還掂大家有耳聽唱live唔掂都唔肯承認

去過佢一次演唱會 悶到瞓著

你個例子真係perfect

連登只有41+1 個人正常

笑撚死，神台級(以前)歌手竟然唔可以批評唱功唔好，一句唱得有感情就大撚哂，盲目護主到。
劣幣驅逐良幣咪呢種審美觀養出黎，識少少唱歌都知，楊千嬅吊哂喉頭唱，根本就基本既都做得唔好，live 功力大家有眼睇。
有地方做得唔好唔俾批評，成班劣幣靠執音既CD 同Marketing 推哂上位，香港樂壇咪就咁拖死。

習大大邀請你 可以唔出席咩

所以人地根本唔想care班連登仔支唔支持

大你老母

阿嬌唔係不嬲賣樣架喳口手

咩

你不如睇清楚我撐緊人瑞定屌緊先好無？

楊千嬅啲歌真係首首都係翻唱好過原唱

唔覺

我和應緊你，屌緊樓豬，可能禁錯reply

知唔知點解？先入為主的確係其中一個原因。但更大嘅原因係因為只歌係公司同佢度身訂造，所以好易唱。

而難唱係好似月半小夜曲果D，我地D普通人一開始連音都捉唔正。

楊千嬅都算半良幣都俾你講做劣幣，而家嗰批算乜先